想問下呢個算唔算係受禁制武器

唔該巴打

紅底咪唔算

唔係紅底
波都係武器啦

生果刀都得啦
如果你鍾意食榴槤

根據香港法例217章《武器條例》第4條，任何人管有違禁武器，均屬犯罪。

根據香港法例217章《武器條例》，違禁武器包括:
中國式飛鏢
重力刀
重力操作鋼棒
指節套，不論是否有尖釘及是否有刀刃
附有手柄的鐵鏈
彈簧鋼棒
任何以彈簧或其他機械或電動裝置露出刀刃的刀
任何有刀刃或尖端的武器，其設計是在使用時以拳頭緊握手柄，而刀刃或尖端則從拳頭指縫間突出

根據條例
其實算係受禁制武器

唔用鋼造咪得

你search 下乜野係重力操作鋼棒

btw 我屌你老母臭閪 文盲就唔該死撚開啦